今次開真鎗都仲唔反擊, 下次一定直接用槍鎮壓

唔好再諗咩有人死先殺警個啲on9嘢

係咪要到黑警射死曬班手足先反擊？？
唔好再養大班黑警個膽

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

啱啊

可以點做